NGT48討論區第78回 :熱烈慶祝4th賣到14萬隻.......

溫馨提示
我愛你啊るんるん!!

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

Q＆A

1. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————

[gold]歡迎新人加入[/ gold]

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

寂寞大肥婆中譯48G歌曲：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

大米成員生日列表︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？

LM

rika係咪性暗示緊....

伸條脷出嚟食唇膏
女人唇膏係咩味 毒男一世嘗不到的味道

好想一野用力錫落去，奶乾淨佢d唇膏

岩岩收工就立即狗衝留言放低粒橙賀新po先

美南同るんるん呢個咩黎的 但美南帶件傻既上去

個標題都唔知算好定唔好

唔跌穿10萬，直頭要燒爆竹慶祝啦....

巴打你真識貨。呢個係新潟本土台先睇到既番組。東京都睇唔到

想睇就真係要住新潟

J哂。thx！

今日條腰突然好痛 完全明白rika嘅感受

你又做左d咩呀

我呢啲後生仔做得啲咩
一伸直條腰就痛 希望大家諒解下佢

和好未

rip

mahoho似係好記仇既人

禾對馬bb公開處刑右邊

左邊3件我要哂

日陽我既，其他你地分

你要歩太郎就得啦
真下bb留返比我

阿蘭乜乜乜真係邊到都見到

出名廁

大個女喇

我出名專一，專一咁搞人老婆

萌香

關

210yen一張，任簡任買!

青森組d女真係唔差.....是但比件我做女朋友就心足......

好似可以訂制，背面想寫咩都得

正呀喂

咁mk 啱你

自己DIY都得啦

潮流大師，你點睇有人將呢舊野掛係心口? 會唔會唔夾好柒?

某個琦玉出身，關唔關梨事？

寸我由佳?

妙高唔搵萌香 on9

好耐之前講過 一輯相分幾十次po

排名高左，做埋隊長，開始囂了....

仲有4日睇柏木con，扯了

最近好少見佢個北斗七星

個女人好耐之前已經係咁

鄉下妹教化妝，真有趣

咁影埋一堆慢慢po，都好過d唔更新既mb既

其實化妝前後，真係分別唔大

七実對腳

我好自私 唔識分享的

嗌咁大個餅 食唔哂又係我包底

痴線佬

邊個髮型好啲 個人係黑長直派 不過最近覺得馬尾都幾正

比mahoho食多d啦，佢已經瘦到得骨

呢隻薯片咪即係長洲個隻

陽b同noe都有係張相下面留言
鬼佬係唔同啲

女人係咁

我都想要..

死高佬扮夠未

唔知柏木會係香港留幾耐 想入yukirin world

你啲高佬最鍾意笑矮仔做高佬嚟突顯自己更高

官人我又要

個個星期出一套。慘

賣腎都唔掂

巴打買邊套先

Cute ar

其實素顏有咁既樣，算好好了

牙骨真係痴咗,成個娛樂台嘅日團po都見到佢

黎黎去去，咪本家, ngt ,=love 都係48圍內

高炒，心計到你

但你玩還玩,做咩玩到要攞綜援呀

人人都有佢嘅情況 唔好問喇

而家啲女人底褲貴咗

(連登有愛)發起米po一人一有味内褲捐贈計劃,請大家多多支持

屋企停左電，而家係m記痴緊wifi

咁慘 咁打唔打機

上三和啦去打日結啦,個度有4蚊碗掛迫麵

三和d人真係好慘

打咩機
等我去網吧溝下個前台姐姐，叫佢免費開機比我

其實度度都有㗎啦,日本都有西城區,所以社會發展真係唔等人,真係會將一班人遺忙

乃po有巴打問你係唔係出左46坑

高登？

遲D選新女佢就會出現㗎啦

今次pass
冇錢

左

yes 好關心你

食開46大酒店，而家食返48，好有新鮮感，百花齊放，真係返唔到轉頭了

46比較似大小姐，比較文靜
48就鄰家妹妹，比較活潑

一陣去搵返個高登ac先.....

其實po相之前有無考慮過自己影到隻眼唔對稱
不過都係好正

每隻指甲都唔同樣

每次剪完頭髮都覺得街邊啲人笑緊自己

你圓滑咗

唔好疑神疑鬼啦

靚到癲

剪唔剪頭髮都有呢種感覺點算

收嗲啦你，人地望住你，係因為你著得潮呀

女仔指甲整到咁要扣分 但因為係由佳，加返d分

最近天氣開始轉涼 京清又多咗發揮空間

抵啦 繼續唔好上公演囉

rika無去nmb公演咩? 見佢有po d相

睇miyumiyu ig noe同馬可可係咪要隻揪

應該無去食飯
唔好推

我屌睇相，巴基步加柒撚左紅毛.......

潟姐都柒過啦-.-

啊啊

啊啊啊啊啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

日。陽。B

無影手

mk 豬

i like

今村牙村

有事叫隊長 無事叫hちゃん

認真問 馬可可講緊咩 真心求解答

歷史性和解

佢地之前唔啱？

淨係聽過美腩同煩膠杯葛佢,會唔會因為咁馬可可幫fd所以一齊杯鳩佢?

又或者會唔會有人想上位,當時兩人路線相撞所以自然覺得對方係對手?

睇下面話因為rika同步加開緊戰，所以同mahoho呢d小敵和解都無所謂

辣夠火頭未呀，食雪糕啦你

咁即係邊個威脅到佢,佢就會撩邊個?

照咁推理又啱喎,大米開波美腩預定C,佢就即刻話人蝦佢!

咁未遙應該都係佢眼中釘之一

蘋果用家表示好正

我愛日陽

步加有咩威脅
但ngt 9成既內鬥都關rika事，佢唔埋堆，得罪人多應該就事實黎

步加sr活動同總選都一直威脅佢喎

無啦 根本而家係出面得由住大過佢 48圍內嘢我諗佢都唔太care

心太陽live幾正

一個名利心重嘅人,就自然會對任何排名同名聲睇得好重,點會唔care呀,同埋48G你唔care呢D,仲有咩比你care?

曾我部白到

嚇撚死人咩diu....

有無玩過鬼屋

唔貪心，要由佳萌香Anju夠，其他你地分

呢個男人婆，感覺都係嚴重p圖人士

鬼屋梗係同女仔去玩先會去 而我既情況你都知，就係無女性朋友

還好啦我覺得

你下個po可以開
有無人已經打定輸數一世無女
應該好多人入

高潮完

啲化妝品痴哂落舊飯到

rika咁大整蠱

我hi you

好正wo,好過美南平時化到鬼咁....

日本甜品= 狗都唔食

聽日隻揪!!!

除左中指之外，應該係奈良除得最多

呢個角度有啲似NMB太田

咁又未有夢莉咁靚.....

除多d是對的！

啱阿

睇蝕晒!!!!!

清司真系好可愛....

唔掂，11月要去叫佢除少d先

成班去玩唔叫我

我唔係ロリコン只係我鍾意嘅咁啱都係細個啲

睇晒馬7

ngt 果班 mb 一句對白都冇
唔知出黎做乜

想收天氣演唱會飛 連位

呢到得兩三個去 你去fb收啦

開左post喇 都冇人

咁無了

記得你地話冇人睇，到時一定有超平二手飛

燈到呢

明明上次nmb有 可能今次個場細啲同時間好啲

平日邊度時間好

冇飛就留係屋企睇team h 出張公演算

紅日前一日，好日子

睇你

正價我不如唔去

好女仔

頂，我真係睇緊。
難得今日放假ww

店主真飯

成個秋葉原得佢播4單

飛天巨

識貨

見到有個妹子幾正。求介紹

我想乃

感謝巴打

4期J開aki 同ODA。又識多個妹子了

之前係咪有巴打想要我張小熊生寫?

我聽日全日都係港島東區,如果想我聽日比你無問題,謝謝!!

如果你唔過海,我坐一程地鐵去九東都ok嘅!!

放心,費用全免,話哂大家都係米團知陰人!

sor,手快快打錯字,知音人先真!!

呢兩條女算唔算係大米美女top 5?

算=

唔算=

我聽日要返PT
元朗區

潟朋新熟肉

中間點啦不如
我可以搭到去中環站
Before 1500

成班拉麵間諜搞事

我心系大米
其他團都有睇既又

我地差咁遠

咁啦...其實你幾時出市區?

星期四
1730打後，中大出嚟

咁等我聽日知道我開咩位置再上嚟揾你啦

TG ME

個個都去日本

好難講，因為5大一定有萌香由佳日陽，仲有兩個位

我覺得係特登打個陰字囉

仲有馬紅紅，潟姐同りこ

唔夠分woo

我唔知咁多，但一定無棒球妹份

仲有我 唯有萌香由佳去top7喇

今日聽左柏木con，唱2th青空，柏木完勝由住，完美高音carry

葡萄，想去

你做咩唔去，唔係話去架咩

不在香港，行政拘留，下月先返

找亮點

有禾由佳

CLS 條條街都有人講廣東話

珠巴原來去左日本旅行?

遠少少，衝出亞洲，大鄉里出城

mk妹

棒球妹呢個髮正咗

大家都去韓國，明顯noep進化得多d

我愛mk美里衣‼

rika+ anju = NGT 兩大MK妹

mk妹 正

ANJU正阿
不良少女

仆街 笑死
@村雲IG

雖然真係似猩猩，但做咩成日咁玩我瀉姐

你步太郎呢？

棄左了 巴打有無興趣？

你仆街啦 棄推可恥
我只要小熊 Anju 真下

步加開始紅，唔需要禾了
真下華穗係幾qq

棄推可恥 你食姬啦

你點知我最近又覺得姬正....

執相執到第二個人咁 不了
以前青春時計嗰陣就不得了

而家紅左，入埋太田事務所，有毛有翼之後真係變左好多

中唔到
去左奶moon

好撚正

點解ngt d囡囡咁正

今日安b個頭咁mk

我熊真係好可愛

咁樣整左幾好睇

你知唔知 " 我 " 字點解

仆街打漏個「家」字
病病地sor

你想點....

想去握手會，聽佢軟綿綿把聲，同埋招牌動作 -- 用手掩住個嘴

咪搞佢
佢搞返歩太郎

唔好意思要各位等

新潟朋友熟肉整合版

頂置

潟巴我寄咗比你，得閒望下信封

原來有91集了

驚牙蟹食咗冬菇

嘩大前輩 大家都係一期

我竟然覺得由佳靚d，我使唔使去醫院......

哇我屌，扮下野都食少少蕎麦麵啦，真係串到一啖唔食

唔開名了，絕對唔係角xxx

山田野繪

巴打新飯? 睇左ngt幾耐

要包容下 我知佢內心都係好好嘅女仔嚟

睇完pd48之後愛上左Noe 跟住就開始留意ngt

睇哂91集路過

你可以先試下聽ngt 既歌，同睇下上面條link既番組，了解下ngt

咁勁，即係都ngt真飯啦wo
推邊個

算係掛。
如果推就清司

逸材清司，識貨 又靚又搞笑
有無去過event～？

無,所以我覺得自己都唔算係飯,係睇睇下認得哂D成員

睇哂捲閘係因為咁低cost 既綜藝都拍得咁好睇,又夠真,各成員真係有潛力,呢D節目好適合發揮.

清司正呀

放過由佳

幫手頂置呀

我行政拘留唔得閒改tempate呀

有新飯 好感動

居然有人中意ngt

我地並不孤單

幾撚時畢業阿佢

講緊邊個？

你姬？

邊個喺潟朋入邊最無貢獻咪就係邊個

角？

呢d鳩行既節目都做到咁有趣，mb固然有功，但lotti真心勁

係啊，你睇91集就明 btw今集真係好好笑，lotti去握手會

係
成個遊戲得佢無食過一條麵，唔講以為佢係隊長

明明海里 Anju 山田應該好好玩
點解會係懲罰

呢個節目Lotti真係無得輸
中岡已經夠好笑，最抵死係黃金中岡變撚咗番組名物

可能Mc平時已經受夠anju山田
去比瀉姐嗌哥哥肯定爽好多

我諗佢哋話係懲罰係搞下笑啫 話哂anju同山田係絕對嘅無人氣1號同2號

btw潟姐關你事？

ANJU真係好正
佢前幾日story同Twi好好笑

山田生誕祭件衫我好想要

Anju 正

比你講完去睇佢twitter，笑死，anju成日比人話老

Lady Berad

有無人想John

有無手足想組團一齊拍片唱?

老老實實想John

做口型咪得囉

米po合唱團有無人gun

當初柏木con我怕羞無支持，今次有得支持ngt，唔識日文扮口型都要啦

Lotti 起演唱會出場個下

全場都識佢地 但就算遮哂樣，都見到ngt 勁多阿叔阿伯飯

大板集朋友搵唔搵到中字呀

me

43歲笑死

點解可以咁Q

邊集？？？

要比anju記一世了

轉個頭，又會話 「小心d飲就無事了，好味! 」

朋友呢個窮番組，有去過大阪咩

我都搲撚哂頭，幾時有去過大阪

新潟朋友喺關西開始播

sorrrr

大大話話都起碼每集睇過2次
我就奇怪點解去咗關西我都唔知

唔好傷心，我都唔識日文的

要比Anju掟銀包了

佢啲look又真係幾老積

約團 仲有無人想9

如果啲矮仔去呢啲牆影相對翼係咪會生係個頭到

平衡下

其實內容要點? 使唔使背景音樂，9下9下咁跳?

高佬寸夠未!

睇下咩外國人啦，洋人可能真係唔識分亞洲女仔d樣

我諗係播住首歌做口型咁
佢原意都係咁，係想大家分享首歌比人知，世界唔同角落嘅人都可以一齊唱

點算，反唔落個衰妹

開始左一日，得2段片 Ladybeard一定係官方搵返黎
第一條片個女仔好qq

btw原來要真唱10幾秒!!

邊反邊J is ok

呢個2期都幾正

二期生 世界の人へ

我隻狗

其實完全唔識分有無開咪

anju年紀輕輕，卻已經識裝假狗，好失望!!

呢2張係近排清司最正既

我聽得出有少少分別嘅
不過Centre一係搵三村或者羽切好過
曽我部做Centre唔吸引

佢cold完牙應該好睇好多，但而家就.....不了

睇黎大家都好鐘意我羽切bb‼

馬紅紅帶眼鏡好似幾正

淨係識得睇
膚淺！

anju 係欣賞佢串咀+mk性格!!

日陽b 原來有份做舞台

啲㗎仔好似幾冧佢

我真係好愛你啊美里衣小姐

呢個都幾好

戴咩著咩都靚嘅人生係點

我地唔會明既人生

世界變 馬可可主動po rika嘅相

世界變囉

有一刻睇錯佢係PRR

張張相都白到唔知想點

Anju係睇佢不良性格
快來搏我咀

rika外敵太多，決定同團內既mb和好先

一白遮三醜 但白，點都好過rika粉紅睇到眼痛既

你去握手會同佢講，你好似43碎就得

張相仲要係青春時計 打歌服
仲要係潟朋外景嗰陣影

2年幾前嘅相

握手會係都去小熊嗰度先啦

佢本身都應該係白個啲嚟

去得握手會，仲邊有專一的， 一齊去
想睇小熊「呵呵呵」溫柔咁笑

小熊嘅笑容，治癒過歩太郎
我等緊訂咗嘅生寫，咁就可以日日同佢嘅笑顏做人

幾正..

步太郎= 南亞風既清新笑容
小熊 = 日本既溫柔笑容

細路女著呢d衫唔太岩feel

p圖黎架‼

今日女僕裝

我覺得呢個靚過川越

唔係p的!!

良仔出黎join未

你聽日就會係呢到見到我

由佳今日呢件衫，比人話似空姐

屌你自私拍唔搵我

請咗幾個model lv嘅ptgf同我拍 幫香港威下

米po手足一齊唱wow wow wow yeah yeah yeah 未

me外號荃灣陳法拉，請我ok?

我最憎人講唔正廣東話

呢排聽到中左毒

我都想學魔法

唔使學啦，30碎你就會自動成為大魔法師

我都係好愛rikaB
img]

dllm‼️

好想同佢瘋狂玩樹葉

誠邀想一展歌喉嘅米po成員參加活動
#lipsyncngt48

你自己落街玩啦

大家黎join未

全握既巴士時刻表有俄文

可以點join?

約出嚟成班一齊唱

用手機播歌，然後扮嘴型咁唱?

幾時？

確定人數先 之後再約

家下幾多人？

都幾多
有兩個人

計埋小妹啦

就係我同你

小妹怕羞，我地差個center

我愛d3

mk腩我至愛

ching john？

join

你好似返工? 咁六/日?

韓國妹......

星期日會好啲

禾紅全盛時期

隔離個件係小熊? 咁我mhh真係接近0變化

2年前

唱k順便唱埋？定點唱法 街到？

呢個問題，交比奈良未遙巴打回答！

根據有心人士指出 係香港景點唱最好 所以要物色又小人又可以突出香港嘅地方 不過大家唔想嘅可以就咁book啲房或唱k都可以

但突出香港既通常都係個幾到地方🤔

突出香港嘅地方應該好難少人

係香港地，唔比錢，應該係話搵個無人既地方都難

朋友名句集合! 睇完又想重睇朋友了

唱K嘅地方有NGT先算啦
BTW JOHN

其實我上日文嗰度有個露台係可以望到獅子山，唔鍾意獅子山嘅可以望到家樂坊H&M
嗰度其實係做共享空間，自由度比較大，我覺得嗰度會係一個唔錯嘅選擇。

小熊熊

入嚟想講個消息比大家
新潟朋友字幕組因為片源問題，以後嘅新潟朋友熟肉將會喺星期四/五先會有

之前幾個月得1集熟肉都係咁過
日文渣有得睇已經要感恩

有呀有得ngt歌 但户外感覺好似正d🤔

有得睇已經偷笑，遲幾日冇所謂

小熊整一整d牙真係perfect

有用tg

普遍日本妹真係啲牙唔靚

同埋多墨屎

就好似港女無波一樣

你咁講，我地ngt都係ipad組wo

拍片一事，等我大佬奈良未遙上水再傾

唔記得交兩個月電話費上唔到網 r緊wifi

Mk仔入未

少女你太年輕了.....真係敢全素顏......

ho ball 重回未入行前

入左得5條友 ？

你什麼時候產生左，ngt好多飯既錯覺!?

佢係我第3睇好既二期生

炒飯ching做咩唔拍

太樣衰

梳 我太樣衰

117k

ipad先正

比你咁講，我唔敢出了

連mc轉數咁快既人，去握手會都口啞啞，證明面對靚女係幾大沖擊

乜原來前幾日你姫又炎上？

同時推呢兩個嘅人一定要call fbi

好似係影到人哋locker啲j家仔 之後好快del咗

仲未識吸取教訓得罪J家飯

明明佢未入ngt前都係j家飯

入左NGT都比J家飯插左咁耐啦

唔明，點解影到locker有個J家仔就要比人圍插

佢以前J家飯嘛
J家飯入4846已經係原罪
我睇Twi有啲J家飯話佢想溝J家仔cls

其實幾靚，可惜性格衰

.....唔掛之得你唔中意rika

Rika整一整d牙真係個靚女
好想佢變返幾年前既佢

咁呢樣唔關事
我係唔鐘意佢性格姐

被黑子迫癲

巧女仔

想養呢隻狗

話說最近養咗隻貓 可以去同潟姐交流養貓心得
btw 關

有錢仔養貓
我毒到無fd，都想養隻寵物傾計

係街執囉 有無睇過動漫啲人都係周街執的

史上最型由佳

玩得開5開心

呢2件，要睇了

同靚仔去游水仲po出嚟

而家9點半喇-.-

離開香港緊係開針

屌你唔早d貼-,-

拉麵部走去食雪糕

犬顏係咪啫係狗樣

yes, 9樣

on99

啫係話我條女係狗

眼鏡馬可

珠巴啱你

褲仔已除一半

多謝你讚我老婆，我有叫佢帶多d

你去養貓啦，rika狗同日陽狗都是我的

棒球妹你老婆

要改口啦潟朋隊長

感謝祖國，感謝字幕組
未睇，但我估應該係日下部win? 感覺佢係好得閒成日追

係日下部

riko個位坐都未坐暖就無左了

自稱隊長

村姑

睇完，riko真係傻得好緊要，如果唔係扮出黎，真係幾恐怖

最近越黎越愛日陽了

係
唔係佢做偶像扮傻，佢令我會覺得驚

對住阿婆都可以話佢可愛 痴撚線

睇佢返學成績好似話平時都係包尾個啲嚟

偶像都無乜邊個好成積

今集最尾笑到我爭啲係學校噴水 問佢啊副隊長 隊長個位有咩做 佢話俾啲建議上節目嘅mb 成班吊佢

下集遊車河

有幾個個別例子嘅

武藤十夢真係好成積啦

Riko佢綜藝力真係勁，但係MC真係輸比Anju幾個縣

兩個組個組合咪啱哂

問過山田先啦
山田Anju兩個拍埋真心屈機

睇返之前加藤美南美術館，山田反轉嚟做返MC

山田anju= 正常系既勁，riko係非正常系中既勁
萌香就係非正常系既廢

我日陽b 已經係學霸!! 應該全團最屈

謎之少女，佢做啲乜你唔會估到

日陽b喺NGT學業最強
不過佢講明唔讀大學，有啲浪費。

佢開心就好

其實佢既樣會拎mc 攝影師個d好辛苦..

所以先比Lotti話佢要望鏡頭

雖然無左大學既愉快生活，但而家有總選16名，都算有d回報啦

朋友既一大特色，就係唔按常規出牌

聽到聲就想笑

你

就係關我事

喺香港sportify 竟然有4單聽，主打歌仲要有15000人次聽，邊個巴打開嚟狂loop 快啲自首

竟然有啲咁嘅事
真係世界の人へ

而家連moov都有4單
我地米團要衝出世界

啲譯名真係....
搞撚到好似耶撚歌咁

你咁講又真係幾似

Btw kkbox 都有4單聽。

張圖正正就係KKBOX
不過始終都係無1-3單
有啲失望

朋友其中一大特色
就係唔正常

因為呢個係4單官方活動係世界各地配信 所以係得4單 但唔明點解唔借呢個機會出哂全部歌引下人聽

我就係想講呢樣.....
引人飯就好心出哂所有歌啦屌

献給世人

可以傳教了

由佳聽英文

我bb

我bbs

後面成班人好仆街 自己知題目問咩就笑鳩人唔識
btw下面啲cm唔係話由住面細就係可愛い 係咪得台港大陸覺得佢樣衰

由住係屬於越睇越順眼果種的。

但我所見，比較多人黑佢樣衰

劇場初日
好fresh感

你囉

東京国際映画祭 特別企画
FASHION GALA
由住做潮流達人

聽日去見下羽切 對馬先

Ching 聽日握完會有repo？

我最睇好既d3+2期 求repo

好

yes

有研究生公演
12月24開始

平安夜有節目

毒到你

吊你啲mk又出去攪到啲女仔不平安

19度都咁凍
比風吹到似16度

11月都未到，新潟已經凍到pk?

上年有陰影.....唔再玩free hug了......

右2好似ok
叫乜名？

我去左沙漠，30度，熱到西

神巴幾星期冇上水，又去左食女？

諸橋姫向，照騙黎

有得去旅行仲嘈

佢係幾qq的 尋日公演初日 好似係二期第一個

吊你又扮 明明攬到實 我呢啲真毒就去玩握手會

上twitter睇緊，化妝後好似唔差

上集fd有佢自我介紹

仲未有repo J

朋b今日咁high

想洗白

七海幾正

咁步加交比你了

雖然我成日寸棒球妹，但現實有咁既女朋友已經要還神了

11月1日初日

時裝既野

我識條鐵咩

化妝既野...

婆仔衫

握手果陣係咁左右fing

我潟今日超靚
今日排一轉要十幾分鐘

好似係佢招牌動作黎

惡魔公主

海里正!

禾海b關唔關你事

痴線，小熊扮mario超可愛

又要打J了又要打J了

又要打J了又要打J了又要打J了又要打J了又要打J了

又要打J了又要打J了又要打J了又要打J了又要打J了又要打J了又要打J了又要打J了又要打J了又要打J了

金髮銀髮 下次想挑戰咩色

今日cos大會，假髮黎的

痴線!!! 好想一野扯住佢隻耳仔

有無ching覺得著呢種衫嘅女仔好吸引 係街見到會係咁望實 奈何香港著得呢啲嘅女仔身型都較巨型

呢兩個

好9偷偷哋換人張相

好驚熊b搭車遇到怪叔叔

副隊長

我都係 一有女仔著呢類日系衫，我一定望到實一實

但....你幾時產生左對馬唔巨型既錯覺........

二期最正個兩個

幾型

睇fd好似唔巨型喎 等你11月去𥄫下

mahoho飯必睇!! 佢好撚醒的，千其唔好扮單推去握佢

呢到好多披著單推皮嘅dd

係，所以我從來唔講自己係單推!!

清司真係好鬼令女.....

真

你三日既icon

米團呃飲呃食第一人

Mario食菇會進化
萌香危險了

其實正咩

明明得你之前吹奏佢....

下 有咩 你講黑妹？

到底支配人係做咩

比飯屌

神巴失蹤左咁耐，去左邊

我決定真推mahoho了.....

無呀,電話跌爆mon又懶得攞去整,拖到今日先整返好

唔係賣廣告呀,不過呢間嘢爆整mon幾好,可以即時攞價錢又上哂fd唔好到時又唔同價錢,咁當然如果怕佢換鳩你嘢,你咪望住佢整囉,我都全程望實佢整

welcome back

一個大獅子吊打2期生

新潟團第一美人

全48G最QQ mb

靚到呢

全48G最19 mb

點睇呢個

一年前

一年後

魔女

呢兩個正

呢兩個仲正

米團頂點

我愛清司

我要哂!!!!

咪搞日陽b

Ching 做咩放我屋企人上嚟

良仔唔好踩過界

ngt囡囡全部關我事 無踩過界

宜家NGT係咪已經無Aya屬性嘅成員

色氣+溫柔既，淨係諗到手越由紀一個

色氣既話，anju岩唔岩

嘩....你本家po又唔叫佢手越由紀嘅

安豬mk妹唔是色氣,未遙呢排成日水著,但佢都係似戇鳩鳩買萌多D!!

唔通真係要等三期生

咁你叫開人地手越嘛，我跟規矩

未遙為世所逼的，我睇得出佢不是真正的快樂

2期生得班死o靚妹又真既

你仲有riko，佢好需要你既g持

可能有2期進化呢

2期最終兵器

我不嬲好尊重柏木的

七實真的可以進化成柏木?

呢個又進化成mayu

我無唔支持佢喎,我不過係想揾下有無其他mb有Aya屬性啫

anju個衰妹咁又幾ok wo

禾mahoho

希望進化後唔好去溫泉

又改左ui
up圖麻煩左

都係直拉入去姐

pc係
手機ipad 唔係

濫用職權

痴撚線遊戲

on9

覺得佢唔啱扎孖辮

由住係賽車個啲女？

日文好似叫 race queen

佢一定係被逼的......

樣問題

無病呀? 得480p，蒙到起格點搵

你點知我英文名叫race 無錯，由佳就係我既queen

右

支持 noe!

sor我都唔想，但真係好影響其他3位靚女.....

睇完pd48對佢有興趣?

Anju QQ

話說Whatsapp有得整icon.....

有無人諗住整呢D

有冇IT高手?

講還講果張仲keep住

whatapp真係好垃圾，完全唔想用......

染紫毛正好多

日陽B緊係keep住啦

唔錯

日陽b

左好唔掂喎，ngt?

係ngt 2期啊，你咁高要求既

咁睇真d，又好似真係無得同日陽清司比既......

以由住同杏兒為靚嘅標準

全團最靚

由佳同杏兒，720度睇，點都稱唔上靚啦....?

你點解讀靚先?

杏兒ok㗎喎,由住仲係校花好多人追添

有由佳咁既女同學，日日返學點過？

日日追NGT

支持Aya

ngt 勞

幾錢?

隻勞8000yen, 呢個比你掛錶既板，就3500yen

隻撈有mb個名定其他嘢?

我屌...Aya唔係度先出D帶到出街嘅goods

買七實頂住先

我有隻舊版hkt兒玉錶，仲日日用緊

買醉酒妹落老蘭

好似我咁再著生誕tee落吧

醉酒佬戴醉酒妹錶

46tee唔計,型咁多

我去開定新po先

5,600蚊買到一隻錶，真心幾抵 豬shock仲樣衰但仲貴